牙仙奴今場會輸幾多粒? (。・`ω´・)

我估4粒

🚬

ching追禾追到嚟波台┑(￣Д ￣)┍

╮(╯▽╰)╭

2-8(๑･̑◡･̑๑)

-.- 帽自作多情

（╯‵□′）╯︵┴─┴

我估100粒

垃圾獌 垃圾獌 柒到彈起

屌你 米能燈

京京豬牙=3=